[已有公安搞事］要強調機場和理非，衝就捉鬼

要強調機場和理非

邊個疑於有武器即時捉鬼

政府想扣帽子 抺黑清場

大家一定要堅守「和理非」係冇位入我地

又可以捉鬼

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）